三百畝水稻全浸 安徽農民：全國為我哋點like又點，依家冚家鏟都係自己受哂

另外

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「默默承受」就係點解你要承受呢一切既原因

水稻浸水冇問題

肯定係買唔到樓就賴個政府
少少事唔好為國家添煩添亂啦

話知你
咪繼續愛黨愛國

你自己選擇嚟

好似陳水扁

每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！

一打完禾就可以直接煲

你唔響安徽種田咪唔會受水災影響囉

為安徽人點讚

你還有党呀
Anyway，手足俾人打殺姦時你班芝麻仁大聲叫好，往死裡打
報應嚟

你對黨,對國家信心唔夠堅定

賺錢個陣有無分比大家

未富先驕

不怕 有黨

D稻浸漲佢好賣D
反正大陸d豬都要灌水
兩者應該一樣

一定係美國佬派黎攪事嘅假農民

安徽人我們支持你

14億like

淋多D水先可以快高長大架嘛

唔會 支那人都飽受政府欺瞞壓迫 但見到我地香港抗爭佢地都只會落井下石 說三道四

係咁架啦
少少事就嘈
為国家添煩添亂
唔滿意 咪唔好留喺度囉
移民囉 留地不留人

添煩添亂?
國家無水浸喎 發電咋嘛

顛覆國家政權

造謠

舉報佢老母

等佢陷家產

講得好，多給你方便麵三包

點解呢個國家可以咁撚垃圾？
有事唔係救國內人先
而係用戰爭轉移人民視線
最撚可笑係武力對內就好威
對外成碌柒咁
今次真係走向亡國

呢啲時候其實只要啲小粉紅鬧佢唔愛國
響國家亂既時候仲搞搞震
就可以了令更多人討厭小粉紅

還有黨 中國人可吃草一千年

好人好者點會比水浸
又造謠添煩添亂 犯國安法拉得

長江國家防汎工作小組經常要開會，武漢，上海都是統籌單位，唔見有安徽省喎，安徽省是否屬於中國的？

還有黨

一個like=一個祝福🥺

Freedom is not free

默默承受
係邊撚個默默到你咁撚大聲係到大叫
「我地淨係可以默默承受架咋！！！！！！！」

「默默承受WOOOOOOOOOOOOO」

中國人同班藍絲思想一樣，
大家都係雞籠入面既雞，
你見到另一隻雞比人捉左去頸放血，
會天真地覺得自己唔會有一樣下場。

支援嗰啲咪刪帖俾公安捉。中共最驚國外connect 國內人民。你地越憎中國人中共越開心。

國家的硬任務，我們為你點讚

还有党！

No 我淨係支持d 洪水

點完讚了

有無d係痴埋做一張？

喜歡的記得點贊雙擊分享666

吓黨報全國豐收WO

係埋田放火就可以直接煲粥食 又贏

啱啊 啲水仲富含營養 仲唔感謝黨 真係唔識感恩

推民族自強 香港獨立

中國14億人支持你 加油

死咗去咪唔洗煩

親 大水來時有拍抖陰嗎

Good point

入來就係睇和大人

大家中國人 點下讚有乜所謂幫手食曬啲洪水啦 thanks

唔愛國就請離開安徽

黨可是容不下黎民的說三道四

喂畀咗like你仲想點
得一想二
依加黨對你唔住?
黨欠咗你?

正皮係畀個標題

屌你
重點喺最後一句啊
佢叫其他網民唔好輸出負能量
即喺叫大家快D恭喜佢

問你咩仆街

安徽加油

收左錢搞事

咁鍾意默默承受就收聲啦

佢擺哂上網都叫默默咩 想搏人捐錢姐

支耶人彩佢都傻

繼續默默承受就唔好L出黎呻啦
TLDR

唔係揭竿起義既消息就唔L駛寫出黎啦 韮菜們

堤壩啲水係邊個放㗎
又話有国安法保障
點會攪成咁

我係第度見過 條友超級粉紅黎

国家面前无水稻
现在国家正处抵抗邪恶美帝攻坚战关键时刻，房子进水农产失收这种小事请自己解决不要为国家添烦添乱

咁你想點？ 咁唔滿意咪離開囉

我比部時光機你咪又係廢係個田度默默承受

咁你點解唔揀係山上面種田?

我都覺!
一睇就覺得條友好熟口面

基本髮腐乳？

仲吹

Wise words

咁快點捐款

抵死嘅

又造謠
拉

別造遙

1 like = 1g 持

推香港獨立 唯一出路

一齊俾like集氣

佢應該去上海去深圳睇下國家而家嘅發展有幾先進
增強對國家嘅信心

你又無錯wo

喂，唔跟黨走喎，黨話明食草都可以捱幾年㗎嘛，屌、咁撚無用...
同埋已經犯左國安法啦，令我憎惡中共，仆你你個街，浸完你D草再浸埋你個人落去啦...

標準答案「不要給國家添亂了」

你被浸 我點讚

有免費奶茶飲仲想點啊？